之前dq議員果幾個eo，依家係咪震過貓王

有名有姓,有機會比美國制裁

抵9死

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利道花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

ao下話

Parkinson 啦

呢d AO架下話

有機會咋？

人地個個愛國愛黨，擁抱大灣區

選舉主任係SAO再上 咩EO呀

抵撚死

一定會,任何銀行不得提供服務

連信用卡都CUT得
更何況幾球野的MORTGAGE

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！